金沙中國苦主討論區

屌佢老母學匯豐唔派息

其實唔派息用返D錢黎投資擴張仲好.
投資者股票係用黎炒. 到心中價就好賣. 唔好同股票談戀愛

好狗，升市割完禾青就出壞消息，一陣插返轉頭

又要跌 屌

汁少少走人啦屌

你個名

唔撚好提,,,琴日比人掘撚左出黎準備做標本

之前財演推呢隻，話期待澳門開關

又係之前已經declare但收返?

收手啦 仲keep 賭股

匯豐係除淨左之後筆錢無左
差好撚遠

價升咪得 你當呢隻收息股咩

預左唔會派，年年都派晒d錢，今年真係冇得派，派左冇得守仲大獲...

仲以為自己錯過左好價

識買梗係買27，點會買1928

點解咁講?

有無股東好似我咁驚共產黨唔續牌俾金沙

冇事

中國如果唔續牌，美國有權調查澳門所有嘅賭場洗黑錢，並且罰過去咁多年賭場洗黑錢價值的總和作為罰金,而如果金沙手頭上擁有嘅洗黑錢證據比美國得到的話，所有涉事嘅賭客,都可能會被全球通緝.

因為27升會升得快過1928，但1928跌會跌得急過27

開得呢D POST 又準備插水

升到